一隻肥豬成日訓覺有無問題？

有無清可以解答

唔瞓就要食，食物珍貴，由佢瞓